Хочешь сделать хорошо - сделай сам

Всегда имей свои собственные ресурсы и собственные реализации сервисов

* CMS для документации, записей
* Git сервис
* Хранилище файлов

В погоне за большим можно упустить малое. Начинай с минимально-жизнеспособного продукта


1. YAGNI; You Aren’t Gonna Need It; Вам это не понадобится
2. DRY; Don’t Repeat Yourself; Не повторяйтесь
3. KISS; Keep It Simple, Stupid; Не усложняй без необходимости
4. Big Design Up Front; Глобальное проектирование прежде всего
